毒撚秒回(70)

很想很想說 還是你 愛我別走

唉 唔想返工

no one agger me?

我聽日返工呀 星期二交啦
今日唔做聽日等死

靚女

一諗起返工 就開始負

公里寶寶

溫書溫成點

其實我都開左ｐｏｓｔ
唔緊要 今日心情好

忽山係邊

屌 唔好講

你係？

慢慢來

想屎

我都唔識

係咪我個ＰＯＳＴ開錯台。。

應該係 見唔到

係

你唔好出年先問

又黎

仆街 用網頁版唔識用
ｌｅｔｉｔｇｏ

比我笑埋先

點解無人拜女神

忙呀呢幾日 又要返工又要做功課
對唔住呀濕仔

返工 kills my happiness

真係唔記得

濕女神

跪！

唔識我要追返70個POST

咪笑呀你

忠實fans

我係68先入黎

WHY

緊係 唔好咁講啦我怕羞

真係拎左1001

你好呀巴打

我也不知道～

開估啦

等一百有人請食飯

咪你囉

但我知道

仲唔拜？

我第一個POST就你到

潛潛水先 冬冬轉頭見

我請你係唔係黎呀 緊係醜仔啦

知咩丫你

I'm back

扮老屎忽？？？？走之前都屌下你先
咪蝦子龍仔

咩都知

你好

LOOKATYOU

係呀 多謝定先

有人陪吹水感覺良好

Fkfkfkfkfkfkfkfkfkfkfkfkfkfkfkfkfkfkfkfkfkfkffkfkfkfkfkfkfkfkfkfkfkfkfkfkfk

我冇囉 咁我又唔算老既 醜醜最大

咁我地結婚啦

好快1001

１００１係女神囉

聽日要唔要返學？

你啱啱問子龍係邊以為你識我

咁快

聽日學校放假

你無香吻

有冇聽

咁好既 我聽日都唔想返
妹妹你讀緊咩

而家唔要喇

我做埋功課先聽 等多陣

睇上面呀

龍仔 呢家咪識左你

洞房先喇咁

雪雪

2017 DSE

Yoyoyoyoyoyoyoyo

我咩都唔識 要點洞

加油呀 支持你

功課要緊
我去打陣機

想買機械鍵盤

我呢啲廢青入唔到大學架喇

Aaaaaaaaaaaaaaaaaaarrrrrrrrrrrrrr

Gogogo 燒佢屁股

其實有咩分別

呢度太多人

好難講

冬冬打機 我溫書 雪仔做功課
仆街無渣ｆａｔ人係度
公里周圍咬人咁點算呀

如果趕得切1030前做完就好 屌屌屌屌屌屌

啪啪啪啪大聲啲

牙濕呀！

十卜你 一齊加油

燒春雞咁燒

牙濕！！！！！！出黎

巧

加油！

＜３雪仔

真。幕後玩家

出嚟！！！！

我想換呀 但好貴

又ｌｏｏｐ！

Thx ching support!!

<33333333333333333333

有個台灣定唔知大陸牌子200蚊可以買

唔洗loop 我聽咗一次就記住咗 太深刻

殺左佢

唔緊要啦 入唔到都好多出路
我都入唔到咪一樣係咁

手感冇咁好

Me agger ching

咁你想點

真係啪啪啪啪聲打機勁嘈

我冇咬人

我就係蕭正南！

幾靚下 窮撚冇錢唯有買而個

我成日都畀人話我keyboard 就爛（聽到啪啪聲
但其實我都係正常咁用

其實我好鐘意煮野食 但讀西廚好不切實際咁
我都有諗過讀化妝個啲 但又好大競爭⋯

要你親手

好柒
我有少少想買ＯＶＥＲＷＡＴＣＨ個發光鍵盤
好靚

老母唔識
以為你打得好大力

上面柒下面黑色靚

Razer貴到

但其他Razer都會喺玩overwatch嗰陣轉cool down 色

又係…
星期五已經訂左我BB

競爭大唔大唔緊要嫁 你自己鐘意咪得
有興趣既話分分鐘你做得好過好多人
你有目標已經好叻女

有大果時會閃

好撚正啊～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

求送

我全部都係steelseries

仲要餐餐未開打之前唔講野
打緊果陣就勁多問題

嗚啊

玩DVA keyboard 會變咗粉紅光

有大會閃咩

暖男

唔開打唔食飯 都話咗冇得暫停㗎啵

我耳機係

唔好咁講 我都想我係

好多有錢佬

佢耳機係幾好多 你會帶得舒服啲
其他有時會帶到好痛

你唔係絲打咩

我係貪佢帶得舒服又輕

官網買真係好貴 唔知點解香港可以賣到咁平

小美係咪藍？

好似係
閃一下著哂

考完dse先搵工定而加搵定

對唔住呀 唔呃你啦 我係巴

我諗你都係架啦
But me agger興趣>>>>>>all

枉我信左

考完先啦屌

Why

很想要吧

再換都係買返steelseries

咁急做咩

講左幾多次冇得停
就算冇講都睇到個風頭火勢又爆炸又剩啦
第日我做老人冬果陣一定唔會嘈住Ｄ後生仔打機

等錢洗

溫左書未

未呀3月3完左就溫

有咩要買

係呀而家應該仲係３舊幾？

考考下個時搵最好 四月尾既時候

對唔住呀 點叫你好 你個名有啲難叫

好多野 想買部新腦果啲同草錢比父母執執間屋

好呀

推太快 跟唔到

老人冬 到時可能佢地玩嗰啲已經好似SAO咁

就嚟睇林峰啦屌

無所謂 叫我奶奶都得

我都唔知價 我用普通Razer

奶奶你好 佢地叫的MK公里
不過我唔係MK

巴打幾時考完 我5月2就考晒

呀嫲

MK公里 讀緊咩

問完又唔講

我都好掛住日日摺自修室既日子

再諗諗買唔買
真係好少消費

阿雪

讀緊IVE工程 岩岩實習緊 好快畢業

ＯＫ ＴＨＸ

仆街我成個腦都係願我愉快三個 友誼萬歲七個

帶你睇醫生 跟住

小氣既人真係多地雷

懷念上課睡覺放假玩樂

例給呢

我都報左IVE 我未溫過書啊

唔記得咗點唱

我都係 中學同大專係有分別

你真好

在在在在

買咗唔會後悔

好撚sad呀好想讀中學呀

交比冬冬

我家姐又係叫阿雪

我想交比你

我有呀妹。。。

有野係唔識明刀明槍 係要兜個圈做到好委屈先講野架wor

好悶

咁樣相認

。。你讀完書未

5月12考口試就完

🍊

未呀呀妹

IVE都唔係唔好既 出黎搵工好多時會幫你搵埋
好過好多大學生嫁啦
做咩咁遲都未開始 本身唔鐘意讀書？

無 邊敢嬲你
係咪呢啲

洗咩講

咁驚

🤗🙃🙂😊
仆街表情
利申唔用表情

咩黎
得你理ME
好感動

佢讀完 放心

橙

雪雪問完我答左又唔講野

🖕🏽🖕🏽🖕🏽講下笑渣

原來笑我既

哦 咁我見公里都答咗你 叫你考考下搵工嘛
咁我覺得我唔洗答

笑撚死me啦

我都覺 屌真係好撚憎呢幾個
成日都有男仔朋友用
男人老狗有咩直接啲啦

講笑

呀哈哈哈哈哈哈哈屌你呀

小學開始就知自已唔鐘意 但我讀得ok
我阿媽都知我唔行讀書路 冇迫過我

好彩我唔用表情

我地心連心呀雪仔

喊緊 有無紙巾

洗乜要紙巾
有手咪得
利申跛咗

我同我條女心連心就真

你女朋友係咪成日 唔緊要咖🙂唔洗理我🤗

有人話幫我抹眼淚

屌你跛咗 笑咗出嚟

我諗一齊得咁耐性格應該唔會好差掛

知佢實唔認架
用幾個鐘潤鳩我 然後用一個鐘講佢想我做既野
當佢自己係邊個

我5月12完呀絲打

🤗呢個表情 我係女都唔會用 勁黑人憎

應該好似就是禾

呀 屌笑撚死我呀真係

條女應該好 係公里差

我早過你嘻嘻 加油！

原來係你

同我一樣 細個唔算差
但我呀媽一直都有迫 最後都上唔到大學
不過我覺得都好既 人地好多條路行 好多野煩
我自己就一條路 清楚自己想點就冇問題

睇電視！

May I Join?

開始喇

你係想做工程師？

用得呢個表情冇幾可唔係講緊反義
個表情幾撚虛偽

佢唔打呢啲 直接打粗口屌我

你有女，不了

我真係開始聽

有冇諗住入大學？

我都係

有呀

我好仔黎其實

咁就抵嘅

收皮未

仲唔溫書

送你口頭禪
慢慢

每次見到你阿媽xxxx就諗番起你阿媽個波罩你

冇女一齊玩

我呢個係彈彈下

姐姐同你玩

仆街我細佬撳錯台 好彩依家先開始

唔怕講啦應該都冇人起我底 想考測量師牌
岩岩報左PART TIME 想邊讀邊做
讀完考個牌 之後搵份工過世
我份人好簡單

個post終於有返以前嘅速度

我估到係依個

嘩好好啊 我前路好迷惘 究竟讀西廚定讀化妝

因為我係到

想JOIN

啱一半啦 多女你先會係到

求tg

求姐組to

你求MK公里定求我

姐姐囉

要樣自己鍾意既 就會有動力做落去
但我讀測量都有少少睇錢既

邊到多女 你咪最靚女囉

我2樣都鐘意 但我真心驚捱唔到廚房條路

我冇用tg啊

興趣緊要啲

我呀 唔好啦佢地成日屌我ICON

唉

無見一排識講嘢咗

可以去開一個既

真假音轉換真係好難
個假音上到點番真音先係問題

我發覺我每次個假音靚但係太緊後面個真音會走音
除非我克服到呢樣嘢
如果唔係我冇得同架ＦＣ鬥ＦＣ鬥Ｃ鬥Ｃ鬥Ｃ鬥…

點同架fc鬥，，，，，，
笑到我

做咩呀

好似好好聽咁 放上soundcloud 比大家丁下

唔好咩

汪

咪撚係度求ＴＧ呀屌
私ＣＨＡＴ完你地呢世唔好返黎

我叫呀添 人人都叫我沙膽添嘅

姐姐

唔見你讚下我

sor

唔好
不過講事實就算了

醜仔嬲嬲豬啦 開POST要唔要加返工

我唔開了 放心放心

我講咗咁耐都冇得丁

你又想要咩？ 你都好我靚

無嬲 不知幾好脾氣

等緊seed

冇玩TG

一陣11點睇唔睇TBB好

讚我絕大美人

...

靚女濕

ｏｋ

絕大美人奶奶

tg me

冇
你地曳

唔會走左去

Same...

唉想傾下dse都唔得

多謝多謝

燒你個袋

ＴＲＵＳＴ Ｕ

難堪的不想 只想痛快事情
時間尚早 別張開眼睛

ＴＧ飽佢啦

做咩咁頹啊

有呀 不過冇咩用

咩鬼野同隻熊打
根本係慘比輪

已經好正能量
之謙寶寶都未出黎

你死啦 濕濕佢好似呷

秒！

書

冇咩事我走先

Thanks

里

屁股醜咪嬲

唔係嬲嘛

今個星期去睇盧根 單機定約朋友好

書仔好耐冇見

miss you

公道自在人心！

單機
因為實喊

一定係早場單機

好似好耐冇見你咁

我冇開到tg啊

同朋友睇都可以喊嫁

有無掛住朕？

我想同果班做左d醜兄睇唔順眼既事既人講
屌柒你地

我比較掛住李書俊 屌佢去撚咗邊

女神濕好可愛

我想人地幫我抹眼淚..

忙呀

ＮＯ ＬＡ
喊唔比人睇

我出翻去先

少少都有既

都話好好脾氣 話兩句就走 唔知講咩好
有野傾係度傾好過啦

佢唔見左

no la 走咩

低端觀念

生日都要毒在家中
唉

你呢

ＴＨＸ

我翻黎啦咁

你好呀巴

我留左係到啊

生日快樂巴打

what about line ID?

仆街歲月如歌又幾好聽
我諗如歌>>>月球

不是你

HB AR

十卜

生日快樂！

我生日都無出街
生日快樂呀

我睇埋電視訓
聽日返工

諗起上年生日

自己做自己中意做D野
生日IS OVERRATED

唉冇眼睇

點解唔鐘意人留ＴＧ呀？
因為曾經有啲狗公同娘娘係度呀
一留完ＴＧ人都唔見埋呀 明唔明呀？

女神將會為誠實的孩子送上祝福

佢講龍仔呀傻妹

明呀

明就好 唔講咁多

我多佢一粒丸

祝福我聽日返工

從今天開始 相識當作別離
時間就似活多一世紀

嚇死我

接你收工

ＫＡＩ子

why you know my name

邊個咁衰仔

you ...

仲有....

唔好呀 知你近

仲有只要你一留TG成個GRP已經變左質
呢個求果個既
果個求呢個既
我都好撚想有條友同我私下TG
但唔值得咁SPOIL左個GRP

幾時有走過

巴士站等你

明白明白

我平時搭地鐵

呀係呀 公里都有份

同我TG AR BB

Ｉ ＫＮＯＷ

企撚死

我邊到有呀

you don't know

係呀 六點真係好撚多人

十卜側田得唔得

做咩

仲有樣唔開心
岩岩21歲lu
好似冇得再任性
冇得再逃避
開始要準備負起頭家

曾經都有想過
但而家無呢個諗法
同人ＴＧ＝ＤＵＭ底你地 唔可以咁自私

轉車站無巴士去你個邊咩

同埋係如冬
歲月如冬

唔想回憶多次

有呀 但係學生搭車平啲
唯有忍下

你唔細架啦 要做返個男人啦

唉屌 唉 請振作

早已習慣

um.........
我梳起唔嫁

醜醜真你好有愛

我冇

無問題

如冬
好聽呀呀

痴線
我唔會考慮搭地鐵去屯門

咁唔好再頹

咩姐我去買m記炸傻豬

醜神啊

所以我會堅守係到 做呢個ｐｏｓｔ其中一個清泉

唉屌打錯

我新人唔識規矩 對唔住

= 我希望世界和平

你好似成日都入黎咁

我生日17歲就瘋狂飲酒

仆街飲完酒個人好感性 嚇親人

比低你地址我 一陣過黎罰你

ho man

無講前度住屯門咩

you ho man too

錫曬你

我１８歲上堂第一次飲 ｒｉｐ不歸路

我都好清

啲fd都知咩事冇阻止我

而家係點樣RANK法？
咁多首

ＴＨＸ ＴＵＮＧＴＵＮＧ

留名跟進

不了

有女就永遠消失

有呀 咁呢家你都唔會入黎嫁啦啦

你咋下話
走咪走囉

所以你都係其中一個

冇得番轉頭lu

醜醜唔要的啦

你地飲完酒會唔會好易面紅？

我都無阻止你

佢仲有約我

公里啲Ｆｒｉｅｎｄ

唔好錫我。。你留係度＝錫左ＴＨＸ

我啱啱冇走去左買麥記食，一飲真係返唔到

我知你唔鐘意我好耐
你知唔知我晚晚都為左你唔開心

而家紅紅地

唉屌 好想打人

會 紅的好勁

禾唔飲

你…竟然…飲油

How about me?.?

約黎做咩

我唔係好飲得

打我 而家我好興奮

唔想知

1支藍妹即紅
好唔飲得

我忙先冇上黎

我陣間聽番啲歌再講你聽好無

打我

你想要？

hit ME

好傷心

我錫！

我...飲完好興奮 嗚呀 一齊燒我屁股

食飯囉

記得買手信

ＳＵＲＥ啦

做咩唔比我

打細路啦

有冇機會

飲第支先醉好飲得

又要煩到你幫我抹眼淚

睇緊子shan

慢慢

慢慢慢慢

which 子shan

同道中人

你果晚唔係咁同我講

今日無去

我都好唔飲得

一飲多少少就會紅曬好想訓

唔煩

表示唔飲都紅

好掛住以前補習個寶寶

Thx ching support

唔算
吹咩

Qq chuuuu

我都會飲嫁 星期六日買少少黎飲
會好訓少少

一言難盡

已經唔係唔飲得 係好渣

唔ＰＵＲＥ了～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

聽officially missing you

你對我咁好 我會...

我紅到成個關公咁 比人笑爆

我打少左字 我飲第六支先會醉

大家小心o的佢
口不對心佢最勁

同公里玩又剩！
我哼

有elkie ar chaujai

哦

關我咩事

聽緊了

有次死頂跟fd飲black label玩油game
勁快收皮

女仔咁樣先可愛

公里今日好乖喎

哥只係個傳說，，

好搞笑

屌呢d一定要child psychologist傍住先問得

我有次試過醉到坐係廁所訓著左

同你地唔同level 了...
抱歉

同我玩唔得咩

我飲完會瘋狂

ＢＩＴＣＨ
ＹＥＡ
ＢＩＴＣＨ
ＭＡＮ ＢＩＴＣＨ
食屎啦！！！！！！！！
ＢＢＢＢＢＢＩＩＩＩＩＩＩＩＴＴＣＨＨＨＨＨＨＨ

頭痛啊仲笑

我知你都...
點解唔認左佢

真係幾癲下

其實我真係好少飲 因為我讀緊呢科有ＷＩＮＥ堂先開始接觸
不然我好憎人飲酒食煙 但我唔似佢地飲咁多
我飲少少就夠 唔會多 我有自己底線
我依然ＰＵＲＥ

你去傍住佢

佢成日唔入ＰＯ又ＭＫ！
總之…唔準！！！！！！！

我child果科拎C

佢同緊媽咪玩 好開心

食煙真係唔得

間唔中同班朋友落清吧飲
呢排佢地忙 少左好多

唔好再話我MK

我依家都想發癲
ｙａ！！！！！冬冬燒屁股ｂｉｔｃｈ～
下次試下飲少少打機
效果應該幾好

癲到搞人屁股

我今日保你！

啊

嗯～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

信你。

屌我仲差

女神濕好型

你睇你搞咗啲咩出嚟

大東瓜加入對話。

你梗係想我飲啦你！！！！！

你俾我靜下喇

你睇上面醉到。。 我就不了
身邊無呢啲朋友
我仍然ＰＵＲＥ 多謝你信我（感性ｍｏｄｅ）

輕鬆喇其他拎A咪得

公里
你好彩

講下咋唔好咁認真 冬冬要ＰＵＲＥ

送個香吻比you

用膠紙封住個嘴

乖

無，，，，，，，

平時已經好好 今日你特別溫柔

大大聲笑左

又笑

我既搞笑天份

我覺得你需要接受內部紀律聆訊

我沒有說謊 我何必說謊

換個時代再一起
等荊棘滿途全枯死～～～～

各位唔好嬲左呀

住喺隔離嘅我地叫佢咩架

比d力

我都覺.....

Ok

表示無嬲

你仆街啦 方丈份人

你搞笑？？你個人本身就係笑話。。
ＳＯＲ（痴左線ｍｏｄｅ）

啱啱好都好開心，，，，

我好大方

咦～～～～～～～～～～～～～～～～～～好肉麻

為左拎返本來屬於我既一切

十卜繼續側

我....
我......

屌又唔比人幫

邊個嬲你咁小氣

我好玩得的

原諒我呀

女神濕摸頭

我都係 本身今日好開心

雖然依家又唔差

星期一明豬台

飲完就真性情出黎ＯＭＧ

犯規喎你

自拍放上黎 我就原諒you

頭已側。。

全ＰＯ最ＰＵＲＥ唔係我

就係啱啱好

係我

我好驚

，，，，，，，，

死佬

咁係ＷＨＯ ＡＲ

有咩規矩我唔知既

嫌我地打得慢

我

屌

ＡＷＥＳＯＭＥ

痴線ｍｏｄｅ發動

大東瓜退出了此群組。

有女先走

我嘅規矩

又大大聲笑左出黎 頂

雖然今日先識你地但個個都nice 唔好嬲鳩我

Ｆ５Ｆ５Ｆ５Ｆ５

滿意啦？歌！

都話無嬲 小學雞

你又學左人講野喇

唔係掛 ...

真心

係唔係唔準摸換我呀濕濕姐姐

冇人嬲你呀龍仔

扑你個頭就有份

有啲咁嘅事 應該學左唔少啦咁

再講我就落order叫全post人block9u!

魚柳包好撚好味呀屌

Lemoned

係 頂

好想奶之謙塊臉

咁你教

無嘢啦 今日由你

ＰＵＲＥ瓜！

講還講 貼就送你出去ａｒ！！！！

老公 呀儀會唔會有事架

No problem

識貨 想買幾多

濕濕姐姐

今日推得好快 一齊燒公里屁股！！！～ｗａ！！！！

你仲黎做咩

比隻龜你睇

嘿

唔明再問

唔會

做咩打人

會呀

我個兩隻好大隻

唔好啦

你地有無CHECK清楚架

都話先天囉垃圾

好啦！

都得姐 今日好似有條友貼貓 差ｄ想踢佢出去

真係好得意成日痴住我

未必岩架喎

有搞笑天分

仆街其實依張圖笑死我 完全唔明點解要咁影

細個就得意 佢地好百厭

係咪要驗DNA

點解踢佢出去

冬冬一定十卜我 雪仔都十卜我 你睇你 仆街了

唔知佢望出去做咩

點解唔讚我啊
點解啊

咁姐係唔洗驗DNA

好想養貓 送假係到撚貓好開心

WHAT

不了 冬冬應該明

我唔明點解你要懷疑佢

姐係佢就係啊儀老豆

你唔洗讚啦咁熟

LM

ｉ ｗｏｎ

ｂｉｔｃｈ

洋洋點啊

好正呀

你唔好再比我見到你打錯字

好想瘋狂攬佢

ＬＭ！！未沖涼啊屌 去沖先 等我返

what is your name again?

硬骨骨喎
我鐘意玩佢地手腳

隻手凍冰冰 有冇方法幫下我呀濕濕

ＯＭＧ
早料
燒屁股
ＢＩＴＣＨ

２日咋就上腦

屌 我又唔記得睇請勿關燈 又遲左好多沖涼

白菜菜心蕃茄

yes
開熱水洗手

ＭＯＳ＞＞＞ＡＬＬ

好搞笑拖住佢地跳舞

HAPPYSIRRRRR

好!!!!!!!!!!!!!!!!!

條友…！
講野好口花啊！！！！

你唔好勞氣住先

慢慢沖

仲有冇其他呀

幾千天

那麼認真嗎

拒絕成長

比隻豬拉果陣：
嘩咩事啊！！！！！！！！

無呀

仍然想當年

等我<3

今日都唔係講沖涼

龜龜嗎？

無啦

邊到有呀濕濕

如果你話 有個女咁幾好呢

拖住得唔得

咁癲

OK

咁講咩呀~

咪係

唔得

仆街睇完電視又要做嘢

好得意架

好似講停車場

唧！！！！！！！！！！！！！
氣死我啦（普）
ＳＥＮＴ

好啦我乖

trivago

有冇人想睇龜

Happy

如果公里係李安納度

我會係座冰山

公里係李安納度 幾型

核突仔！

yes,i love幾千天

豬扒友

就訓

咁早既 聽日返工呀？

yes here

ok go

聽完又唔比ｃｍ
唔ｓｅｎｄ比你呀

你係男？

下屌
你當睇唔到咋喎

笑死我

有人沖緊啊屌

小妹我前日割咗

慢慢等

做晒功課未

你咪走我追番先

其實唔係聽日交
未做哂 差D

日日做少少唔駛通頂

命運就地改寫只因你我當天那一眼

ME AGGER 之前通就死

黑色眼睛

得一句

諗起之前日日做都要連通2日

條ｊ拎黎保管

係正面comment中既est級喎
精而簡 簡而精

你識
無奈我未得到被邀請

聽左天氣不似預期未

請振作 我1日
因為我前1日做

但唔走始終要飛

OK明天寄比你

靜靜互望啞口無言 原來邂逅太簡單
假既首歌 屌佢

你加油啦

so sleepyyyyy

轉歌
你這麼神聖高不可以攀

早抖

濕濕唔見左

你冇

thx support

原來我都幾絕情

what?

啊師傅
你冇腥喎

渣GAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

掛住你

唔識。。。。

你都唔見咗

睇戲先

有涼沖了 掰

no thats me

yes

咁瞓啦

渣到

Phil最新果首難得一遇極正

因為濕濕都冇出聲

幾分鐘咋喎

8

唔得咩 ＨＥＨＥ

你去左邊到

忙緊

瞓啦咁
我聽日8點醒

整嘢 有嘢忙緊

我6點9

OK聽緊

屌 7點呀

我諗你唱>>>ALL

快啲返喎 我乖乖地等你

早啲瞓啦

好啦咁

You sing

想架
係咪呢首

忙緊WHAT

雪雪叫下我都會出黎

好快

好橙....

我一唔係度推慢左咁多嘅

惜別會

請振作 公里仲早過你

會唔會超重

冬冬呢？ＯＷ？

笑死 我啱啱想叫你

要早醒就早啲瞓啦你地

已恥笑

好呀你唱

係囉！！

返工冇計啦

咁好 下次叫你先

濕濕 比你笑下啦

係囉
YOU>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>ALL

我先sor

貢SAD

次次見你個名都笑左

屌你....笑到我....

濕濕笑下似靚啲

佢做緊幕後玩家

笑死

請振作

OK YOU WIN
FUCKYOU

ＹＯＵ＞ＡＬＬ

唔笑啦 好辛苦咖

可以兩個一樣

頂你！！！屁股笠冬！！！哼

咁我呢

復仇勇者ing

所以先洗腦
睇相睇到勁想喊

Ｉ ＳＥＥ，燒緊人屁股

小角色一個我..

可以!默契!

笑點低呀你

笑笑笑。。

Small potato

ＯＫ你去啦

我都好想同同學9UP 唉算

瞓啦仆街聽日唔洗番工呀
?

咁有冇獎獎下我呀

佢BITCH緊

人只得一個情趣太多 而手得一對最愛太多

雪雪本身已經夠靚

一仔喎！！！ＭＩＳＳ Ｕ

NO 我COOL

ＬＡＵＧＨ ＤＩＥ

係囉屌.....

嘭嘭嘭嘭嘭!~

濕濕都未訓 做咩叫人仆街

MON PO 安已不

你？雪花燒春雞
燒春雞雪花唔好聽

難聽啊
你個名就好聽

耕田佬

頭先恰左陣

燒你冬冬 哼！

怕得到不多失去更多

蕉仔呀

蕉仔 死左去邊ＡＲＲＲ

有冇睇ｓｕｒｖｉｖｅ果條＞？

點解會係你

好識講嘢
can you teach me eat girl?.?

笑笑笑。。。

係屋企呀

唔好迫我燒你…
忍得好辛苦

仆街咁口花 我先唔會比佢氹到

我食到女 講笑咩雪雪

雪花燒春雞 GOOD NAMEEEEEE

你今晚又唔洗訓架啦？

蕉仔打唔打

初次報到 小弟行年二十多 男校ao真毒
現做緊fyp 有份三分鐘嘅問卷
希望連登巴絲有愛 可憐下我 幫幫手

祝各位早日出pool

唔敢係公海開po

YOYOYOYOYOYOYOOOOOOOOOOOOOOOOOOO
又唔洗瞓
MK..

佢真係得把口！

改名專家 ＢＥＴＴＥＲ ＴＨＡＮ屁股冬

我AGGER....
差D出事

唔好咁啦

NO 我無笑 收到WIND你無上水就係去咗eat girl

邊到口花 想你地開心呀

冬冬氹我就出事 佢？氹得太多女見慣晒

真係好撚串

佢mk

哪有女食呀 唔好玩啦 唔係player

OK I LOVE GAKKI

息怒 打場ＯＷ就無事
當Ｄ人係公里 燒春雞咁燒
哇諗起都正！！！！

醜醜我想打到公里變耕田佬

我信
但溝女嚟講 口>>>ALL

一定要訓 再唔訓會死

駁唔到

NONONO
YOU HAPPY>>>ALL

不了 返左屋企

梳...

thx

你就mk
我要訓呀

小妹經驗尚淺

YOU2...

有無人幫我吹頭 好眼訓

do you interested to buy錯阿嫲

ｄｏｎｅ。

現實我都係拍過一次拖 是否可悲

十卜你！

你都知呀你

當然 改名唔夠我好聽

要打的就隨便啦

有冇笑

好qq

ｄｏｎｅ

你個名邊個改架

好 熄電腦了

有，，，
我就係聽住嚟做功課

用電話

Good night

救命

我想人氹

Me too....

真係
應該會屌得大力ｄ

做咩呀濕 搞咩黎

DONE

你好彩

懶醒

坐係電腦前面就黎訓著

對唔治

冬冬ME J左半首 得閒J埋下半首

做咩唔去訓呀

I TOLD U ALREADY

！！！！！！！！！！！
岩岩尋晚睇左

最尾冚家產啊李安納度發夢個老伯企番起身ｉｒｏｎｍａｎ輸左胡迪係好值錢既玩具

我啱啱開波

唉原本都不打算想起

我知你有野做呀 但你又冇講做咩

聽到唔～未

惜別會
BTW做女人真係好撚麻煩

無 諗起啲嘢

有無人教我溝女

好彩禾是個boy

好似未

矛

你囉 剩係你可以幫我改 ok?

hi 乜咁岩

好耐無見

大大力燒佢春袋..

個ｂｂ原來有超能力磁力王仲有磁力個後母一直控制佢老公個老豆比鬼上左身

仲未LASTDAY咩？
係唔係又要你地啲女仔做悶啲野

你都要痛

我唔痛

未 3月1
唔係 係我痛

告別時是我心的家鄉～～～～～～

尚愛看少女漫畫嗎

我要耕田去

真想帶你見見我剛識到的她

我就快做爸爸了

(hug)

John

明天再聽啦我再搵歌仔唱

你瞓？驚你睇唔到：
早料

我真係恭喜你呀

女人痛？ 係幾慘既 成日見女朋友訓係到又唔知做到咩

有女

ok together

做咩包頭

頂你
搞到人傻笑

Nice

媽媽hi

未訓啦 上到床就唔眼訓

大東瓜加入。

比你打 嗚嗚 公里恰我

Me agger

Thx

你係媽媽呀

Who r u

事實嚟！

沖熱朱古力

No87

最多都係比水佢飲下

準備開新post

我幫你沖呀

認真：
套野好好睇

不過我都係中意let it go

好似係

黑武士：i am your father

開定先

十卜 開完我做功課

有冇聽過那一夜有沒有說

有女走啦

未爆喎

得我無女

仆街比人影到我打喊露個樣

好似無 聽下先

1001